財經新聞：穩健基金「連燈力」已於開市購入全倉GME！有望一夜回本！！

於第五次股東大會後，將軍呂布決定於盤前17:00全數購入GME，並在盤中檢討是否轉戰SQQQ。

消息指，主席將有機會注資以保持基金運作。

有乜可能開足6口閒！今晚穩贏！

唉仆街
又輸

唉屌 又比連登仔燈死 走貨先

Put gme

多謝主席

酒呀

Gme 要插水啦

十日都唔夠就豬晒

屌你老母GME 都唔放過

10分鐘已賺5蚊美金 5串燒賣，我感受到勝利的風了

地表最強避險股都燈埋

希望你笑到最後

今晚終於可以贏一次

好撚危 準備入錢啦

屌，要走貨了

屌坐緊未返到家鄉啊咪撚燈啦

勇士.jpg

烈士.png

倒輸10串了

究竟點做到

真係好燈 買咩都輸

號外！主席呂布再揮方天畫戟私人購入8股！

要發一齊發 共同進退

你買完即刻跌

屌你咩。

買sqqq
犧牲小我完成大我好過啦

唔好屌，一陣爆算記得多謝我

爆升*

癲撚

一陣盤中買返sqqq 拯救世人啦

開市麻煩全倉sqqq

SQQQ而家盤前16蚊
你如果果日冇放其實唔使蝕錢走

btw 仆街 GME SS molamola

持有GME既兄弟QUOTE一下，等我記住你地既名字，今晚過後大家都係真兄弟。

走啦 唔想搞大佢

妖股不了

會唔會因為你入市而引起恐慌性拋售
一陣被你燈到得返90

盤前贏硬

將軍好勁

走唔切

燈神

dklm快d落到80...我個put呀

酒啊 贏番次先

我立即屌你老母

而家又未趺，點解你地係唔信，連燈6次既機會率係幾多

我屌你老母，入得10幾股就咪撚燈啦

抵啦

屌你老母臭西

升啦升啦，衝呀首勝

所以我都話係樓主唔識野
如果樓主肯坐貨 佢邊有輸錢姐
科技股暴跌破底 咩都賺返哂啦

唔好鞭個日啦

100%

來日方長 你唔SH就真係有好多機會再被binc

今鋪仆街喇

個基金亦旨在一齊玩，本主席可以研究開多條SH戰線。

Gme邊撚到穩健呀

好囉，守得雲開見月明囉

排一串燒賣捱一個星期

前一日既豬唔會令你今日贏既機會大左
所以計機率既話依然係50%

股東大會有無揀GME

跟教主搵食啦
我會睇住你

大佬求放過,唔想咁多人針

暫時盤前升緊

樓主終於嬴, 有燒賣食啦

Gme盤前升緊wor

我眼淚已經忍唔住喊緊

第五次股東大會揀左GME既股東可以準備定個胃啦,今晚可以抽下獎

呂布！！
一齊殺上去，你帶路

你買100股我就唔屌你老母

講撚左，今日只有勝 不會敗
兄弟們，隨我入陣！

即管屌，吾老母唔值錢

1^（n)=1=100%

求下你走

趁仲係正數好走啦

Gme賺少少好走啦轉sqqq好過

如果 GME 今晚跌既話，以後信哂你

唔好趕我走

大反彈！牛牛牛

今晚插水屌你屎眼

幫幫手，全倉sqqq，救救市

有賺就賣啦

點解要入黎燈鳩我gme

巴打不如轉TD FT Sofi啲手續費好甘

連燈力資金升到二千即轉

眾將,興奮嗎

比返無開第六次股東大會既兄弟睇返

4. 第六波賣出時間為開市前22:15或盤後08:45由主席決定賣出
5. 本次操作設有+10%止盈及-10%止蝕位
6. 若結算資金增長5% 隨機向選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串

堅守原則 只會係呢兩個時間點賣出

哇 Tesla跌咁多

轉倉tsla 今晚轉燈

將軍 我陪你沖陣

入左50股

多謝你 高順將軍！

恭喜 將軍

陷陣之志 永不言退!

GME
樓豬終於醒返次

屌你老母好玩唔玩玩gme

仲唔放陣間智力減一

屌你 賣左佢啦咪搞gme

想食串燒賣都咁難

升緊啦 有望迎來首次派息

一次戰役大翩身
勁呀

149 過左5% 派燒賣未?

等食燒賣

GG byebye gme

賣gme啦

依目前情況大機會在22:15保持盈利賣出GME

放啦

放啦 一陣又輸返

無set止賺？156喎最高

基於股東意見，已設150止蝕位。
穩勝了
大家，興奮嗎？

魚蛋呢

已set 10%止賺 156.18
股東放心

竟然破燈

呂布智力+1
好感動見證住呂布成長
赤壁之戰大勝

唔通今次終於有燒賣食

好野 終於走左

gme會唔會今晚200

今晚ss 800

157拉 賣左. 好感動

盤前154

頂你 將軍走唔叫埋 跟緊你50股做陷陣營

156啦

屌

開市前價格 155.40 +17.66 (12.82%)

各位股東
乘勝追擊
一陣買多次GME

屌，知唔知賈詡呢張圖之後點

眾將，喝采吧
迎接新股神的誕生！
已達10%止賺

派息時間 於第六次股東大會中選了GME請quote此帖
1. 留tg及payme
2. Quote此帖並指出在股東大會買入前講gme的樓層，主席會親自聯絡
3. 首次10%盈利，不設抽選，合資格兵士於確認後能獲取心意及購買燒賣後回圖，如兩日內無回燒賣相將失左往後收息資格
4. 首次派息，若然出錯，敬請見諒。

第七次股東大會將在10時展開。

24小時內沒聯絡將失去本次派息

恭喜

賈興奮

GME勁到破燈

屌 有息派 無股東拎

屌 你咪搭沉船

我D燒賣請你食
唔洗比我了

輸五日先贏一日

埋單負幾多美

+1
最好拍片食10串燒賣

我諗樓主可以喺IG開班授徒喇

燒賣你請行過既學生哥/妹食拉. 唔駛請我拉.

屌 好感動行過既學生哥歡迎叫我請

屌你老味，收手啦.......
就快俾你地燈死

咁多位ching都唔食燒賣咁我嗰串都留返 主席拎返貼咗嗰十蚊先啦

fatfat

一陣開盤買返sqqq

支持主席表演一次食十串

多謝大佬

「連燈力」基金 第六次股東大會 5戰5敗 今周勢必回本全勝!!

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

竟然要靠GME破燈

手續費$4

第七次股東大會已展開

上到1500拍比你

息已派!

開兩條line
一邊過夜一邊唔過夜啦

收到！多謝大佬

意見收到！即時研究！

武力提升

花式救市

睇錯 竟然破燈

柒左
等我自己負評自己先

我原諒你

我有冇份

邊條友話跌架

抱歉兵士，你提議並未係股東大會提出將不作計算，下回請早

走啦你 成個倉唯一賺緊就係GME

呂布錯失GME爆升
不過呢隻股唔係咁易捉到路佢幾時爆 照當你贏

可唔可以做多次即日升

仲以為180 放

上到196 你160唔夠就放